{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011736",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42050&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "완주 다숲별장펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 予約人数を超える場合、追加費用が発生することがありますので、予めペンションまでご連絡ください。 最大人数を超える場合は入室できませんし、払い戻しもできません。 また、ペットと一緒に宿泊する場合、入室をお断りすることがありますし、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約とご利用も宿の規定によって決まります。 次のお客様のために入室と退室時間を必ず守ってください。 客室や周辺施設をご利用いただく際には、損害賠償の責任があります。 また、客室内で魚や肉などを焼く直火方式は禁止されており、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されていますので、指定された場所をご利用ください。 他のお客様に迷惑をかけるような行為はご遠慮ください。 予約時に重複予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しが可能です。 また、ペンションの期間が未確定で間違った料金が反映される場合、自動的に予約キャンセル処理され、通常の金額で再予約することができます。 ペンション内に駐車可能なスペースがありますので、車を利用するお客様はご心配いりません。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "予約人数を超える場合、追加費用はありますか？",
            "answer": "予約人数を超える場合、追加費用が発生することがありますので、予めペンションまでご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できませんし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペットと一緒に宿泊する場合、入室をお断りすることがありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約とご利用も宿の規定によって決まります。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "次のお客様のために入室と退室時間を必ず守ってください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用にはどのような責任がありますか？",
            "answer": "客室や周辺施設をご利用いただく際には、損害賠償の責任があります。"
        },
        {
            "question": "客室内で直火での調理はできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は禁止されており、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙できますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されていますので、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "他のお客様に迷惑をかけるような行為は避けるべきですか？",
            "answer": "他のお客様に迷惑をかけるような行為はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "予約時に重複予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの予約期間が未確定で料金が間違って表示された場合はどうなりますか？",
            "answer": "また、ペンションの期間が未確定で間違った料金が反映される場合、自動的に予約キャンセル処理され、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "ペンション内に駐車可能なスペースがありますので、車を利用するお客様はご心配いりません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 390,
        "QA": 573
    }
}